Ze was zijn vrouw, zijn wettige vrouw, en toch zo verdeeld van hem alsof zij was een perfecte vreemdeling!
Ze was een beetje bewogen en het kussen was een beetje uitgegleden.
Hij merkte dit op en instinctief strekte hij zijn hand uit om het te zeggen in de plaats, om haar comfortabeler te maken, zoals hij zou hebben gedaan in het verleden; toen herinnerde hij zich en liet zijn hand op zijn zij vallen nog een keer; maar het verplaatste kussen hinderde hem.
Zeker, hij zou kunnen zetten Het is net voordat hij ging?
Hij zou het heel voorzichtig doen - misschien zij zou niet voor hem terugdeinzen.
